發夢新手/初中生可唔可以唔好企咁前？

就算係文宣都叫幫到大家出到一分力，10歲左右既女仔畀成班黑警圍住，睇到都心痛，就算係成年男性，見到班黑警咁冇人性都會有d怯

「認真」各位手足 借東風啊！！！